# devops-netology
First commit

Будут проигнорированы каталоги содержащие вложенный каталог .terraform
Будут проигнорирваны crash.log и файлы, такие как crash.1.log
Будут проигнорированы все файлы с расширением tfstate, либо такие файлы как *.tfstate.bak и т.д
Будут проигнорированы все файлы с расширением tfvars , либо такие файлы как 123.tfvars.json и т.д
Будут проигнорированы файлы override.tf и override.tf.json и все файлы, такие как test_override.tf и test_override.tf.json
Будут проигнорированы файлы .terraformrc и terraform.rc

